有無人細佬好仆街

人地口痕食下雪莎之嘛
俾我細佬屌:屌那聲食咁撚多朱古力怪唔之得你咁撚肥

我成家都好仆街

咁你係肥 ar ma

我食左三粒za

肥婆晚晚要食牛腩

屌那聲食咁撚多朱古力怪唔之得你咁撚肥

洗你講呀。。

我細佬會比金莎我食

咁3粒又真係唔多呀！！！

。。我唔食。。

我細佬會同我一齊食

( Show Blocked User - 濛 )

為你好咋，肥婆

咪臭係囉

咁我咪食少左囉

都話三粒za

你呢啲肥婆飲滴水都會肥嫁喇，更可況三粒雪莎

咁食四粒呢

仆街 上次佢叫我落去買m記外賣俾佢 佢會俾返連埋之前個幾次既錢我
屌 返到屋企之後先同我講冇錢 下次俾返雙倍錢
佢老味 重差緊我4餐m記錢

我細佬好仆街，見到豬起唔到頭

冇話你死肥閪已經對你好好

小器

我會叫佢買野食 但佢無收翻我錢